證明淋病真係689 2.0

求其搞啲嘢已經搞到你班後生分裂，仲有班人主動幫政府口

平心而論 出面又冇乜矛盾
係連登cc台嘈左成日

佢咪完全係689 2.0
DQ議員唔係佢把板
赤化工作唔使經佢手，由北京親自操刀
佢呢5年只有一個任務：安定民心，收賣民心
確保涼戰邊界明確前
保住香港繁榮

上任一個月都未夠，已經覺得佢係2.0

d手段靚過高章過689

大專廢青
無錢讀U?
俾錢你
你收
收完又反建制
咁你就自相矛盾